\section{admin.py}
\begin{lstlisting}[caption={admin}, label=a3n 1]
from .models import Moj_obiekt1, Moj_obiekt2, Moj_obiekt3
admin.site.register([Moj_obiekt1, Moj_obiekt2, Moj_obiekt3])
\end{lstlisting}
\begin{enumerate}
\item[1.] Importujemy do panelu admin stworzone przez siebie obiekty
\item[2.] Rejestrujemy stworzone przez siebie obiekty
\end{enumerate}
Rozszerzanie możliwości panelu admin:
\begin{lstlisting}[caption={panel admin}, label=a3n 2]
class AuthorAdmin(admin.ModelAdmin):
    pass
admin.site.register(Author, AuthorAdmin)  
\end{lstlisting}
\begin{enumerate}
\item [3.] (Author-model, AuthorAdmin-klasa administrująca) - kolejność musi być zachowana. Obiekty mogą być zarejestrowane tylko raz
	\begin{enumerate}
	
		\item Dodawanie przeglądarki:
		\begin{lstlisting}[caption={search\_fields}, label=a3n 2.1]
		class AuthorAdmin(admin.ModelAdmin):
			search_fields = ['last_name', 'first_name']
		\end{lstlisting}
			\begin{enumerate}
				\item sortowanie po nazwisku:
				\begin{lstlisting}[caption={ordering}, label=a3n 2.1.1]
				ordering = ['last_name']
				\end{lstlisting}
			\end{enumerate}	
			
		\item Dodawanie pól - pola które mają się znaleźć w panelu administracyjnym
		\begin{lstlisting}[caption={list\_fields}, label=a3n 2.2]
		class BookAdmin(admin.ModelAdmin):
			list_display = ['title', 'author', 'isbn', 'publisher']
			admin.site.register(Book, BookAdmin)
		\end{lstlisting}
				
	\end{enumerate}
\end{enumerate}
